唔該大學生都杯葛埋啲mainland

搶撚哂我地啲學位

不嬲都無人理佢地架啦佢地自己都杯葛晒全部人

NDS 一向堂上/住宿都自成一角

請支持國難五金西環店

讀過大學未
不嬲nds自己同自己玩

佢地自己杯香港人姐
香港人出左名包容
除非佢地自己做啲on9野既姐

不嬲佢地都圍威喂
就算你想埋佢地堆都唔so你

【香港抗爭者致內地同胞書】

nds十個有九個都係自己圍威喂
根本唔洗特登排

但鬼佬鬼妹就會融入到
就算係印度中東果d都有部分做到

佢地痴鬼佬鬼妹

支那仔就支那仔 N乜DS

Sor 真心未讀過

有冇PSvita?

香港postgrad有前景我都想係香港讀
奈何收哂D NDS